#se compilan los codigos necesarios para realizar el main y se dejan como objetos
mipsel-openwrt-linux-gcc -c onion-spi.c onion-debug.c -I ../include/ 
#se compila el programa utilizando los objetos creados anteriormente
mipsel-openwrt-linux-gcc src/onion-debug.o src/onion-spi.o main.c -o test -I include/
